其實ONE PIECE根本就係富二代恰正常人的情節

阿爺係海軍大佬
老豆係革命軍大佬
兩個阿哥一個係四皇頭馬, 一個係革命軍頭馬
兩個四皇都係FD底世叔伯
條女係七武海

黑白2道最大粒個堆都照住佢, 成套野除左黑胡凱多, 邊邊都係同路飛有關係, 比著我係大媽, 我見到路飛即刻走佬啦
路飛吹雞, 有邊個咁膽搞佢, 咁的陣容少條毛都滅左你團

除左ROBIN個次, 次次都係自己走去挑人機
沙佬好地地發展事業, 你就無啦啦走去打飛人
摩利亞正正常常係個島住緊, 你又就走去打飛人
到人地想還手, 你就滅人地團去下一個地方, 根本手法同黑胡無分別

頂上同打明哥一唔夠打就成班四皇革命軍頭馬幫手, 根本屈機
就算你好打過班頭馬想教訓路飛
路飛對上仲有個海軍阿爺同革命軍大佬老豆, 黑白最勁個2個, 老豆軍力仲多過海軍
2個聯手CALL馬圍你, 你係4皇都走佬啦

火滾撚樣
Hunter
龍珠
都係一樣

富你老母二代

你都未計 雷利係佢師父
卓洛親生仔做隊友附送埋鷹眼
烏索普-6王
羅賓本文神器
弗朗基船匠徙弟
山治王子
喬巴萬能醫師
前七武海甚平
防禦牆後輩 人妖王個堆
人脈大到全部集合起黎連第一代海賊王都驚

strong post leave name

龍珠你以悟空計好似唔多算
但同OP同年代嗰堆基本上都係玩父蔭，仲有bleach都係咁

未來佬想殺路飛

點知見到 所有同路飛有關係既人滅左大媽團既未來

跟住就瀨左尿,唔敢阻住路飛了

你又講得幾有道理
真係有權有勢，邊個夠膽打死佢?

大佬係海柒王個仔

赤犬個on9仔
注定係經驗神器

打沙佬同月光莫利亞係救人啵
沙佬用海賊名義偷左成個國家做地盤
月光莫利亞食曬個到村民d影子
乜野正正常常生活

有邊篇睇得出路飛以富二代影力去倒敗對手？

你認真

佢亦都係一個MK 兩個阿哥都冇血緣關係

乜撚野富二代？

係香港人就叫二世祖

二世祖就二世祖啦富二代

仲有人魚既古代武器同路飛FD底

係
平時比$20 佢去唱k果種

富二代係被動，老豆老母有錢=富二代

二世祖係主動行為，敗家仔先會被統稱為二世祖

兩個term完全唔撚同的

有錢仔

反字反上腦

咁計法黑鬍子先係主角
平民出身
粉碎霸主
劫獄組團
雙能力光環

想比佢食tim啦
如果弗朗基唔燒設計圖
3大古化武器佢已經收左兩項
有光月家照住
連象島都用埋 島上族人咁好打 又收埋入旗下
仲未計遲下雷神返黎 又收埋
到時3大兵器合集 消滅地球都得啦

正義之師

支那仔仲咁多解釋
你自己話富二代係咪支那term

唔係 我正宗香港人 講左十鳩幾年
盲反我屌你老母

叫有錢仔好難？

點解要改變一樣無問題既野
就你條廢柴做乜
咪撚騎個post啦
講緊路飛家底呀

咁有錢仔有咩問題?
點解要改做富二代?

戇鳩 你有你講 我有我講
嘈乜柒
諗清楚問題係邊到 睇多次個post
無問題你理撚得人講乜？

1: 你反問語氣問人，感覺係叫人嗌【有錢仔】
2: 人地話 富二代呢個TERM好多香港人都有講, 佢陳述番話比你聽 呢個TERM無問題 根本唔需要改
3: 你自己柒左 , GET錯意思以為人地想叫你改嗌【富二代】

由始至終人地都無叫你改口,只係話你聽個TERM無問題
只係你神經質 香港人

佢番工壓力太大
唔需要介意

事但入個po睇都有義和團喺度鳩叫

義和拳，又叫做義和團，係中國19世紀末一個反西方嘅組織。

單純好奇
你用義和團係乜意思? 相信你唔解釋係無人明

火影咪又係，拯救世界一定有血統先有屈機能力。窮能 凱 日操夜操，用盡自己生命都打唔死斑。(斑仲要係半認真咁同佢打，笑笑口睇下 凱 實力可以去到幾勁)

黑鬍子係現實平民既寫照。好有夢想但係冇人扶持，自己諗方法一步一步打上黎。話就話殺人搶果實，不過路飛咪又係偷左人地既果實。

冇佢老豆，係羅格鎮收咗皮啦

當初紅髮就係知道路飛背後啲勢力
特登做場斷手戲 等路飛欠下人情
然後靠呢份關係 向各路疏通 登上四皇寶座
再利用路飛剷除異己 自己在背後得益
紅髮捉緊一盤好大的棋....

黑鬍子雙果實無撚敵

重點係，點解岩漿剋火焰

佢敢咁寫我真係

原來紅髮同巴基一樣咁狗，專執死雞

成個日本文化好似就係咁
好重出身
One Piece, Naruto, Bleach全部都係咁

佢後面四個加埋夠唔夠bigmum 打

單挑都起碼55波啦唔好玩啦

你條7頭唔好盲支持
富二代邊可能講左十幾年

求其一個都夠啦 仲四個

盲支持都唔好作

應該問大媽夠唔夠佢地其中一個打

人哋話你知你畀支那洗咗腦就起晒鋼噉
仲有你個'左'字真係 有時間讀多啲書，睇少啲漫畫喇

大媽單對紅髮都未必贏到，佢靠啲仔女迫哂上個賞金榜頭幾位 仲有海道 Queen King未出

“左”依個字都有得捉
Btw 我覺得富二代同有錢仔都係有分別
一個係擺明靠父蔭
一個係單純陳述有錢 可能佢係好後生就白手起家事業有成呢

講句富二代就叫做比支那洗腦
我恨不得支那死啦弱智
有時間諗下點做可以令人反支那
而唔係捉埋d戇鳩字塞
垃圾

睇見d海軍咁撚勤力練功夫
然後比條日日鳩hea既排骨mk斬草咁清場
真係冇陰公

咪係囉
你見條友左字都捉就知佢精神有問題
好心啦 入漫畫post叫人唔好睇漫畫
屌你老味玩野咩真係

學埋d垃圾6式有鬼用

其實四皇識唔識六式

應該係唔洗特登學都做到
普通打交技巧黎

乜撚野偷國家 邊個好打就邊個架啦
有話撻地係屬於邊個架咩
唔去撩莫利亞/避開佢 佢撚會食你影子咩
路飛根本就係富二代流氓MK 係要打爆人既基業，有得比佢避都唔避 理由係我要冒險 我要拎到one piece

的確係
完全靠個人雄才大略去成就霸業，等時勢黎去爭霸天下
只係個人太樣衰先比人仇視

2017年 仲有ON9仔睇OP

樓主支那狗 有錢仔就有錢仔
乜撚野富二代阿屌你老母

仲要明明係艾斯條撚屌自己技不如人

又有00後以為富二代係本地話
仲話講咗十幾年

鋼煉
幽遊白書
好多呢d 漫畫描述主角唔係能力繼承/資產繼承就超級天材

有時我想睇下d 凡人幾乎靠自己起家
起碼貼地少少

計錢 悟空窮撚到仆街 執佢個爺都冇錢

計DNA 悟空係撒亞人最低賤既階層

小小父幹都冇

魔族大隔世

卓洛係鷹眼徒弟
山治係北海王子
烏索普老豆係四皇嘅幹部
福蘭奇師傅係傳說中嘅船匠
然後而加同皮毛族月光家同羅嘅同盟都係做大佬
真係世界將佢包圍

jump套套少年漫都係幹撚黎

同埋大家唔好唔記得...
路飛係 D之一族
傳說嘅一族
真係天生贏在起跑線

但黑鬍子都係D之一族
都算叫做有D背景

衝鋒21
slam dunk
龍珠

都唔係啦

龍珠好似都係

加速世界個死肥鳩算唔算

其實跑得快遺傳因素起碼6成啦
當然都要後天練既

算既，因為佢現實夠柒，夠失敗，夠樣衰，令到佢心理創傷大過所有人，結果反而令到自己能力最強大

依啲位真係笑而不語

00後？邊撚個00後都未知

證明咗先天基因真係好重要
就算你幾努力 先天質素唔夠人好就永遠做唔到主角
就連主角隔離個配角都做唔到

寫得幾精警

敗家仔係敗家仔

二世祖 即係父輩有錢

佢唔洗憂柴憂米

依啲係二世祖

二世祖意思係同富二代一樣

有港字唔用用蝗字

成班垃圾

富二代係無得揀
屋企有錢 = 富二代
唔理佢做乜都好 敗家/成功與否
依然都係富二代
屬中性詞

而二世袓就係胡亂揮霍 = 敗家仔
係有出處，「秦二世」
絕對係貶義詞
唔該你唔識就自己google
唔好再出黎柒

一直無講敗家仔呢三個字
你究竟隻眼係咪有問題 ？有幻覺？

條傻柒想拎尾彩

一拳咪靠自己努力

splm

一拳都唔係jump

秦二世都未聽過，就咪撚扮正字刑警啦柒頭

slam dunk主角係凡人
所以最尾咪輸左囉

衝鋒21格硬畫嬴佢
明明成隊主力傷晒

龍珠悟空都要自爆先打得死斯路

死神：老豆零番隊，呀媽正宗滅卻師
火影：外星人(神)個仔嘅轉世
海賊：呀爺海軍中將，老豆革命軍大佬，結拜呀哥係海賊王個仔
妖尾：納茲係最終boss嘅細佬
仲有冇

所以我幾鐘意銀魂

主角孤兒仔一名
敵人再怪物級
都憑信念同意志打嬴對手

HUNTER 小剛 同 基佬呀

條傻佬同佢個名一樣
核撚突突

鋼鍊
愛德雖然身世慘但佢老豆係腎石

大劍
女主同全漫畫最勁既人融合

結界師
主角老母全漫最勁

柒夠未

重睇啦
黑鬍子個D係佢自己加上去
唔係佢本名

馬爻口吾至亅

幾時講過

富家子弟wiki:
富家子弟是指出身富裕家庭的人，由於大多數富家子弟生活優渥，即使不用工作亦可享受較一般人高水準的生活，以致有些富家子弟終日游手好閒，不務正業，甚至恃勢凌人，傳統上對他們的稱呼都有貶義，如「二世祖」、「紈絝子弟」、「膏粱子弟」、「公子哥兒」等。近年則常以富二代一詞稱之，該名詞於公眾媒體中最早見於香港鳳凰衛視節目《魯豫有約》。

魯豫有約節目表:
20071210-11 我是富二代上下

search嗰時冚鳩都係殘體source, 費事quote, 全部都係講緊同一個起源同定義, 自己去Google下再返嚟扮香港人啦支那仔十鳩幾年

唔用支那term真係咁難？

係囉
係白鬍話黑鬍唔係D一族意志既繼承人咋喎

無人識二世祖？

睇咗幾頁仲係無人識二世祖，廣東話喺00後嘅世界已經失傳

富二代富二代
我條褲入面就有個袋喇
返去含撚啦支那狗

玩關係
垃圾

上面班字膠好撚煩 屌曬你地老母

其實好多時講到主角升level升到個樽頸位
就鳩作個父幹比佢再升呢

唔係字膠

只係我地依家唔糾正你地

下一代就唔識依啲字

依個字就消失嫁啦

到時香港人同大陸人嘅分別越來越唔明顯

你想咁樣？

依家已經有好多好多字唔見左

可怕嘅係 連我自己都講唔出有咩字係已經消失左

要見到個字先醒番起

我依家唔講

十年後 廿年後 就我都唔記得埋

所以依個時候 我一定要講出黎

維基有來歷不如你查下先出聲啦

唔係富三代咩
有呀爺wor

係 係人地個討論度講 好適合

佢打緊巴基、克洛、阿朗呢啲嗰時有人識佢

嗚仔無老豆比隻九尾佢一早死左
一護無老豆既死神血統連故事都開始唔到

根本全部長篇漫畫都係咁
龍珠無撒亞人血統直情end左係菲利到啦

悟空冇血統直頭細個跌落山個下都死撚左

Mk仔艾斯以為自己好打得去單挑

你自己講緊咩90後00後
咪又一樣係支那話
反省下

小剛老豆世界五大念能力者
又介紹埋自己徒弟師俾小剛
仲唔夠呀

對唔住 我都唔想

但我都一定會講

你睇到下次唔想人煩到

或者就唔會用果個詞語

我諗富二代係中性 但二世祖係貶義 應該冇人知